對smart city有興趣既工程jj入

想問有冇人有興趣參加go green in the city？
個比賽係Schneider electric搞，
大概係諗一個關於smart city既idea然後present出嚟，
因為smart city都係一個幾hot既topic，我覺得對依方面有多d認識都幾有用，
入左final可以去usa，
就算入唔倒個人認為學倒既野都幾值得參加

有興趣可以留telegram
亦都歡迎大家分享下有咩idea

好似幾有趣
fyp做smart city 但係咩都唔識

好開心有人覆我
巴打個fyp係提出一個新idea定點 ？

有性趣但係我major唔關smart city事

比較唔同城市
所以未必好關事

參賽規定係工程或者business major既都可以
如果你兩個都唔係，我地就學術討論下都好嘅

通常比賽贏嘅隊伍都係華而不實，切記切記

個Team係咪一定要一男一女？

都ok呀
都要參考下人地有咩application先諗倒一個完善d既idea
我有時睇倒其他國家嗰d都覺得好神奇，好似早排stockholm個electrified road for ev 真係好犀利
成日都想見識多d依d project

冇錯
如果巴打有興趣參加唔洗卻步住，因為我係女

評分準則我𠱸sure，不過我都明白有機會係咁，但聽多d唔同既idea都覺得會有得著既

得閒度吓啲idea先

我都唔知點解
佢仲有個叫women in business award係俾兩個都係女仔既team
勁奇怪
可能係想鼓勵女性加入工程行業掛

一直對智能化都有興趣 自己讀緊CS

但冇Business知識
中學叫做讀過商科only

商科出身minor CS
交流交流

我讀bme 驚唔熟啲tech姐

係咪要學生先參加得

我睇完Stockholm果個都覺得好勁，佢地真係收高稅收得有原因，我都鐘意聽多啲呢類既新聞但我major既嘢又拉唔上，好似business/ engin既同學先係target 之後觀塘整左盞18萬既交通燈但係用唔著個功能

major cs spanish有無得諗？

因為其實6月1就要交野俾人access
交之前都有d test做下咁
所以其實都幾趕
所以如果真係有興趣參加既巴絲可以tg我傾
我自己就想做d關於big data既topic
但有其他idea都可以propose再大家傾下
其他人可以繼續學術交流

屌我都有留意嗰單
勁on9話一sense倒有人行入個黃線框左嘅area就自動轉燈，俾人實測過係廢
仲話諗住擴大試用範圍
反而d有用d既smart parking 同 bus stop就勁多制肘，有時見倒香港咁落後真係唔知講乜好

我做緊bs，但讀書野已經比返哂miss阿sir 我應該比唔到意見你地
但有興趣，smart city係將來既展望黎

我明 之前係Copenhagen佢地既巴士站係有實時制，寫住下班巴士係15:20咁，但係香港連九巴app都未做好既時候
Smart city既效果其實真係效能強好多，長遠黎講仲會節省依家用多左既嘢tim